有冇人同我一樣九巴app睇唔到啲車嘅到站時間？

如題

你個嘢壞咗呀~

唔好緊張 唔好用手

咪就係，要用嘅時候次次都係咁

係 雖然佢始終會嚟 但係都想得個知字佢幾時到

垃圾app
之前已經唔係次次得
telegram bot又比九巴封殺晒

X3
屋企有幾架車會經，想睇邊架車黎先。
而家要load 埋google 廣告先load 班次

冇計 都係要用 有時返工要就時間落樓 你又吹佢唔脹喎

一時得 一時唔得
得個陣 開第一次已經即刻有
唔得個陣 熄咗重開xN 都仲係睇唔到
趕時間靠個app 慘過食屎

有時就係手殘㯲撚錯 就係嗰幾秒冇行快啲or跑搞到miss左班車 屌

本身我可以入7仔買啲嘢食
結果我選擇咗等三個字

開左adblock睇唔到，閂左就睇完廣告之後睇到

呢個廢app唔出好撚過，你出得人地就用當得架啦！
頭先就離遠開定app，諗住如果有車到站9衝都趕到，仆佢個街，開完load廣告跟著都係無時間睇，結果架車睇住走

睇住架車走係最無奈

間中會咁

垃圾app

睇極睇唔到
好彩行到去岩岩有巴士

最火滾係show 2分鐘後有車，點知原來係講緊上一班車

結果又係on99一個等下一班

垃圾app
又用唔到
都唔撚知幾時有車
網頁版都死埋

尋日到而家都睇唔到
以為手機出事

屌佢老母 星期五比班唔存在既車 fake足20分鐘

你又真係慘咗啲嘅

依家都唔知去唔去增值好，去又驚飛咗班車，唔去又要數散銀

咩都睇唔到